TOKEN	NE-COARSE-LIT	NE-COARSE-METO	NE-FINE-LIT	NE-FINE-METO	NE-FINE-COMP	NE-NESTED	NEL-LIT	NEL-METO	MISC
# language=de									
# document_id=DA (see https://github.com/ole-meiners/NER-evaluation/blob/main/README.md)
Sive	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Diarium	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1594	O	_	_	_	_	_	_	_	_
-	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1635	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
11	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Apr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gustrow	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
16	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Apr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
M	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Nicolaus	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Willebrandus	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
rc	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
29	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Apr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
D	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Philippus	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Pomeranorum	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
rc	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
16	O	_	_	_	_	_	_	_	_
July	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hora	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vespera	O	_	_	_	_	_	_	_	_
O	O	_	_	_	_	_	_	_	_
inß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Oh	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
machen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ribbenitz	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
kloster	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Damgartt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mittags	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mahl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Barth	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
29	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Moritz	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dannenberg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Kommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
13	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nörtem	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Harenbergk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Göttingen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mittagsmahl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Friedeleben	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
schloß	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wallhausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Altendorf	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
saltz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemachet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wirdt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hohe	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Eÿche	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gerstungen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Ampthauß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Berka	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nov	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Springer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
16	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wiederwegkgezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stutgardt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
aùf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kindtaufe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
23	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wirtenberg	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
hir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ankommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
19	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pfaltzgrave	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Zweÿbruck	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
hir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
20	O	_	_	_	_	_	_	_	_
July	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wiederwegkgezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Novembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
haůß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aůßgezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wiederkommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
12	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hirschaw	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Kloster	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
gezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
NotaBene	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Febr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ehingen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rotenburg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Horbe	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
28	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Febr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bissingen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pfortzheim	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stolhofen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Liechtenaw	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Straßburgk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hochzeitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tragedia	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medea	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
agierett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Churfürst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wegkgezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aaß	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hohen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Eberstein	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kuppenheim	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Muckensturm	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Malsen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ettlingen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wolfenzweÿ	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Durlach	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sampt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fürstlichem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schloß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
krone	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
10	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hagenschießwaldt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wirtenbergisch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebiethe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tieffenbrun	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Heimbse	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ruttene	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leonberg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
städtlein	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ochsen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Vndertürckenen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eßlingen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Reichstadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
güldenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lewen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
oder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beÿm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Staal	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Zodiacus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mobilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Ettliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Register	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
selber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schlagen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
blaßbelge	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aufziehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Trummeten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
HeerPaucken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Item	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wasserkunst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wasser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Räder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Canalln	O	_	_	_	_	_	_	_	_
oder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Röhre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pumpen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zween	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grosse	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kässell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wirdt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hinaůf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geführett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darnach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
herůnter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fellett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gantze	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vertheilett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
woll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zusehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Jm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nebengemach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hundt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
leim	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
künstlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemachet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
19	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fugger	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
schloß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erbawett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tonnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
goldes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kosten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
soll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rustkammer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Harnisch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Buchsen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Spies	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
HelleParten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Imago	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cereris	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bachi	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
&	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Veneris	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dadurch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angedeutett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wirdt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vers	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cerere	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
&	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bacho	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
friget	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Venus	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Jonae	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Schifbruch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anfang	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Turnß	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Babylon	I-LOC	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
badt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nackenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
frawen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stälern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
spiegell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Figuren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Albaster	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eingefast	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Venetianische	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Trachtt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Quatuor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mundi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
partes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schön	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemahlett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
22	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jesuiter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kirchen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wilhelm	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Bayern	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
ihnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hatt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erbawen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Darnach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
obgedachten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ferdinandß	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Lustgarten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welchem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vogelhaus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vielen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gevöglen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Awrhan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bundtes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rapphun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Zween	O	_	_	_	_	_	_	_	_
donnerstein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Eine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schöne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kunstliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
perspectiff	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Carolus	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
5	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
abgemahlett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ferdinandus	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Venus	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
&	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cupido	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Adam	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eva	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ansiehett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
landschafft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
scheinett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
voller	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wasser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wiesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
manß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seÿten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
löcher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dazue	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemachett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anschawett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
obgedachte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stück	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
artig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Künstlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemahlett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
abcontrafehtet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Imago	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Senecor	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
säbell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lauter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vngeschnittenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
rubinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Türckosen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
versetzett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Bildnuß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eineß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mörderß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darunter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
folgendtß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geschrieben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Warhaffte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
abcontrafeht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christoffell	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Froschhamelß	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
wegingen	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
auß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stifft	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Saltzburg	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welcher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eigenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
handt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
345	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mordt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
noch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
400	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geselschafft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
begangen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Welß	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
in	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Östereich	I-LOC	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
gerichtet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1578	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kasten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Corallen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemachet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
waldt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
voller	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hirschen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anderer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
thiere	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schiffe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wasser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
festes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schloß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gembßen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jagen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Holtz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

x	O	_	_	_	_	_	_	_	_

die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Biblioteck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
omnium	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facultatum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
libri	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
authores	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zufinden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
manuscripta	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kinßdorf	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
mittagßmahl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnserer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eineß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geblieben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hoffe	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schletten	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schinse	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ohrmill	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Spiell	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Langern	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dabeÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kloster	O	_	_	_	_	_	_	_	_
genandt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Benedictayern	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Kund	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zubissen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gethaen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aller	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meninglich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zaltt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
xri	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
geburth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1300	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
84	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Edelman	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Oßbaldt	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Mülser	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
genandt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hatt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
begehret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Österlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zeitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Priester	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
solte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
speÿsen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grossen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hostien	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
leuthen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
also	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Priester	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
furcht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
begehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
thuen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
müste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Priester	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sacrament	O	_	_	_	_	_	_	_	_
legt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zungen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
versanck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
für	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
altar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erdreich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
knie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
graf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
altar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Henden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zeichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
finger	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
noch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
altarstein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_

also	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Priester	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sacrament	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vider	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aůß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
můnde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
behalt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anderm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sacrament	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mülser	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grosser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
rede	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bart	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kranck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lebett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ettwan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lang	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
starb	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darnach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Parrcivall	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Frinnecker	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ritter	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Monstrannetzen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
machen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beschickett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Priester	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
oder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿlen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
baren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Franciscaner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kirche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
28	O	_	_	_	_	_	_	_	_
statuae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aeneae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zesehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darunter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ettliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nahmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verzeichnett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Clodoveus	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
König	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Franckreich	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Albrecht	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
der	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
weÿse	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Erthertzog	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ostereich	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sohn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
König	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Albrechten	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
deß	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Sieghafften	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

1528	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sigißmundt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ertzhertzog	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ostereich	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Grafe	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Tyroll	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
10	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fraw	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Maria	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
BlanKaKo	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
königinne	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1525	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
11	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
12	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
13	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Caroll	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Hertzog	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Burgundt	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Brabandt	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Geldern	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Grave	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Flandern	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Mitten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ertz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gegoßnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bildern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
statuen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zubesehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Epitaphium	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maximiliani	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
primi	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
auß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weissem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schwartzem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Marmor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehawen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Turcarum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ingens	O	_	_	_	_	_	_	_	_
multitudonem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
quae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Croatia	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
&	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Silavonia	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
cuncta	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ferro	O	_	_	_	_	_	_	_	_
&	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Igne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vastaverat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
solius	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ipsius	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auspicÿs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ac	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aliorum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ope	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nequicquam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
implorata	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
inde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ejecta	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
12	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Conciliatis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
inter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
filium	O	_	_	_	_	_	_	_	_
suum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Philipp	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
ac	O	_	_	_	_	_	_	_	_
inclytorum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Regum	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ferdinandi	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
&	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Elizabethae	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
filiam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Johannam	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
nuptÿs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ad	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ampliss	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hispaniae	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
regnorum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sucessionem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aditus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
posteris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ipsius	O	_	_	_	_	_	_	_	_
apertus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kuefsteinio	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
ac	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Geroltzecko	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
munitissimis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
artibus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
expugnatis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
septem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
insignes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
praefecturae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dictioni	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Austriacae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
partim	O	_	_	_	_	_	_	_	_
adjector	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
partim	O	_	_	_	_	_	_	_	_
q	O	_	_	_	_	_	_	_	_
postliminio	O	_	_	_	_	_	_	_	_
quodam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
restitutae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
21	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bartholomeus	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Livianus	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
excelsi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nominis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dux	O	_	_	_	_	_	_	_	_
cum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ingenti	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Venetarum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
copiarum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
apparatu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
a	O	_	_	_	_	_	_	_	_
parva	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Caesareanorum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
militum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Germ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ac	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hispan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
manu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
propria	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vicentiam	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
fusque	O	_	_	_	_	_	_	_	_
&	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fugatus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Ferner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rentereÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kleiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ercker	O	_	_	_	_	_	_	_	_
außwendig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
oberst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vergüldt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welcher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
genennett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wirdt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vergüldte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
30	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Malis	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sack	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
loch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
reÿsende	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
kurtzweill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durchkriechen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mittewaldt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
rf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Brixen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwartzen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Adler	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schram	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Clausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Colman	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
31	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kaltenkeller	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Botzen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cardinallßhuett	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nov	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Melardo	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tannafara	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Colania	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Scholanio	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welschgebirge	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ende	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Basiano	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
La	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Rosalda	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cittadella	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Adler	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

T	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Livius	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
to	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Imperÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tyb	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
:	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Caesaris	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vita	O	_	_	_	_	_	_	_	_
excessit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aetatis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
suae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
L	O	_	_	_	_	_	_	_	_
X	O	_	_	_	_	_	_	_	_
X	O	_	_	_	_	_	_	_	_
V	O	_	_	_	_	_	_	_	_
I	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Beÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diesem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zusehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dies	O	_	_	_	_	_	_	_	_
herrliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ebene	O	_	_	_	_	_	_	_	_
feldt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Campagna	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Veronese	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
genandt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
20	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welsche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Teutsche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lang	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wirdt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Scribenten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gerümbt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schlachten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zwischen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
C	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Marium	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Römischen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Burgemeÿster	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cimbros	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
140000	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tagk	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erschlagen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
60000	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gefangen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
19	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Novembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
abendt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vesper	O	_	_	_	_	_	_	_	_
singen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hören	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
S	B-LOC	_	_	_	_	B-PER	_	_	_
Maria	I-LOC	_	_	_	_	I-PER	_	_	_
nonciata	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
kloster	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welchem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nonne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schön	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gesungen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fast	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vngläublich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gnůegsam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gesagt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Colleriren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mordieren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
abendt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hatt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
losamenth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gelegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gefangen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
genommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
28	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Novembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
All	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
fornace	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
S	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Marcus	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Jn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mangell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wasserß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
brawchett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daroben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
regenwasser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welcheß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Örten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Canalln	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ettliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cisternen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wirdt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geleitett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Palazzo	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dell	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Capitano	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
d	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
del	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
podesta	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
’	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Decembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dissenzano	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kronen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rivoltella	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pisctiera	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Vestung	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cavallcasello	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pferdt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
12	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dec	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
barcke	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
brendt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
gefahren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lucefusin	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gůndell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
noch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fahrett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Venedig	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alla	O	_	_	_	_	_	_	_	_
spada	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Padua	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
gehn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Venedig	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Nebest	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diesem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebawett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hengendt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fallen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
woltte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aůch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Engell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Trommetett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bawr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gibtt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Trachen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zutrincken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Petro	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Berrad	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
de	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Berrardis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sedente	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vexilli	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Justiciae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
quapp	O	_	_	_	_	_	_	_	_
perspicum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Judicamus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hoc	O	_	_	_	_	_	_	_	_
volumen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
proprie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fuisse	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ab	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ipso	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Justiniano	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
compositum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nec	O	_	_	_	_	_	_	_	_
solum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
transscriptum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_

darnach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gezeigett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zeůg	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Großhertzoginne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihrem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mawlthier	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hehabtt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eingezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welches	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lauter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
silbertratt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemachett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Satteldeck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
edellgestein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Perlen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bestickett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
400000	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
oder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tonnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
goldes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Jtem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bischoffs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
huett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
federn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gantz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kunstlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewerckett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
India	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Kommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grosse	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Kirch	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
il	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
domo	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
genandt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Knopf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hineinssteigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
24	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
halten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Können	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Jtem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
kan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allenthalben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
naß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
machen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tisch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stiegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
pallatium	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ritter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
S	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Stefani	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
behaůsung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Juristen	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Bartholi	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hohe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schuell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
26	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sept	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lucca	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Florentiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebieth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pistoia	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aussen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Thor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
27	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sept	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Poggio	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
lusthauß	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Florentz	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schwartzen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Adeler	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
29	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sept	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tarernelle	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
hosteria	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Barbarino	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Poggiobonzo	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aussen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Thor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Staggia	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Siena	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
S	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Marcus	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gesehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Thumbkirch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewaltig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schön	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seindt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bäpste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehawen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Jn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
libroreÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kirchen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seindt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ettlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schöne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemeldte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zusehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
30	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sept	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Montarolo	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lůcignano	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
buonconvento	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Torniero	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
alla	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Campana	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
S	B-LOC	_	_	_	_	B-PER	_	_	_
Quirico	I-LOC	_	_	_	_	I-PER	_	_	_
städtlein	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Alla	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schala	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hosteria	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Radicofoni	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
städtlein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wirtßhaůse	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pallatium	O	_	_	_	_	_	_	_	_
papale	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bibliotheca	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vaticana	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Capellen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbsten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gemeldte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jüngsten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gerichtes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Michaël	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Angelo	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

S	B-LOC	_	_	_	_	B-PER	_	_	_
Sebastiano	I-LOC	_	_	_	_	I-PER	_	_	_
Kirche	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Thermae	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Antonianae	I-LOC	_	_	_	_	B-PER	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Templum	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Faumi	I-LOC	_	_	_	_	B-PER	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
10	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Terracina	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
alte	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dabeÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mare	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Tyethenum	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Napolitanisch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebieth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Monticello	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einlaß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fundi	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vetri	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Amiche	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
noch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Thurn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zusehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
26	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vngestüme	O	_	_	_	_	_	_	_	_
still	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gelegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bawmwoll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewachsen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
29	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Arsenall	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
am	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ende	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ports	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebawett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
31	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Porto	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
scůso	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dabeÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cannamele	O	_	_	_	_	_	_	_	_
oder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zucker	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wächst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mottacamastra	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lacůlia	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Faraglione	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
di	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Catania	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Jnsell	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Giacis	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Capo	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
di	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
molino	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Catania	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cammerlocanda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grösseste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
glocke	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
soll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sicilia	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Italia	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
26	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nov	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
still	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gelegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vngestüme	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
27	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Decembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Longoguardia	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fiume	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
freddo	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
S	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Nuciera	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Paola	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachtt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Viscaůla	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
La	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
guardia	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Citrara	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Belvedere	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lo	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Diamante	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cerello	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schalia	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Basilicada	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Castracuco	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Marathea	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Luinato	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Polycastro	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stad	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Camaroto	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
18	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿlen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
22	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Apr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Castel	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
nuova	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Portt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hinaůß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gelegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
thuer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
noch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kůgell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
steckett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zeitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
belägerůng	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hineingeschossen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pauzan	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
l	O	_	_	_	_	_	_	_	_
s	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fluß	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Gargiglion	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Trajetta	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Castel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
honorato	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Marangola	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mola	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
oben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Castellone	O	_	_	_	_	_	_	_	_
’	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
barcke	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darnach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cajeta	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vestung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meillen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cece	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
aufm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
berge	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sermonetta	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cuore	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
r	O	_	_	_	_	_	_	_	_
s	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Velitri	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kron	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
19	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beÿm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lelio	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Bersotti	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alli	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stipeti	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darnach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
San	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lucia	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hosteria	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
20	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pistoja	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Alla	O	_	_	_	_	_	_	_	_
croce	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hosteria	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Spidaletto	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
hosteria	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bononesisch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebieth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Moscacchia	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lize	O	_	_	_	_	_	_	_	_
casale	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ariolo	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lissano	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vergato	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Burgo	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allo	O	_	_	_	_	_	_	_	_
montone	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gefallen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Quem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
prope	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jordanem	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Baptista	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
vocaverat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
agnum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
En	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tibi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sub	O	_	_	_	_	_	_	_	_
puero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
faber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ultro	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Joseph	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Criminsa	O	_	_	_	_	_	_	_	_
se	O	_	_	_	_	_	_	_	_
roseo	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tetersit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
avita	O	_	_	_	_	_	_	_	_
cruore	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tua	O	_	_	_	_	_	_	_	_
teterget	O	_	_	_	_	_	_	_	_
crimine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
morte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sua	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Weÿter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
refethorio	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schön	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemeldte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Caena	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dei	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alleß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lebendig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fragen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Xrum	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
verrathen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wölle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Castione	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Castell	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
veronesisch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebieth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pelealocco	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Casale	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
S	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zenone	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wirtzhaůß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Castell	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
franco	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
villa	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
franca	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Verona	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
alla	O	_	_	_	_	_	_	_	_
torre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wiederkommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Vnten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
inß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewelbe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stehett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aeolus	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
hic	O	_	_	_	_	_	_	_	_
clauso	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ventorum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
carcere	O	_	_	_	_	_	_	_	_
regnato	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vicentz	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
al	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Capello	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Verona	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
30	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Peisser	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mittenwaldt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sack	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maliß	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Brechenstein	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
schlos	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stärtzing	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
S	B-LOC	_	_	_	_	B-PER	_	_	_
Peter	I-LOC	_	_	_	_	I-PER	_	_	_
zusehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
begrebniß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Grafen	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gleichen	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zwoen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemahlen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
16	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Novembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hilligenrode	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Kloster	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
nachm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sike	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
gehörig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Delmenhorst	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
vestung	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
12	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Decembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dreÿling	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ultzen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Oldenstadt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aprilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Arenspach	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwalln	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
überfleussett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wallerßbruck	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dieterßhausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dreßde	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stettlein	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kirchan	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stättle	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
15	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aprilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ammelburg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Meintzisch	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Schloß	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bergstadt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Erßdorf	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stauffenburg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Giessen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
vestung	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
landtgraf	I-LOC	_	_	_	_	B-PER	_	_	_
Ludwigß	I-LOC	_	_	_	_	I-PER	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Grossen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Linden	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Langkünß	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Kirchkünß	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pollkünß	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pützbach	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
roten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Xrutz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Graff	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Solmß	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
wegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verstorbenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gemahlinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ankommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
21	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aprilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Oberhausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reinhausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eydenheimb	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bischoffs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Speyer	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durlachß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebieth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Grabe	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwanen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mülberg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Schloß	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
wied	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hirsch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lagkeyen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wegkgeschickett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aprilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dachstein	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
gezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Nota	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bene	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Terraemotus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
!	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sept	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
redÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Argentinam	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
17	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sept	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Merburg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Franckfurtt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
29	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
öber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kniebs	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
berg	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kloster	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dornstet	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kronen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Novembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weÿlerstadt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Reichstadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kronen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pfortzheim	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
adler	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
19	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Decembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Churfursst	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Heidelbergk	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Landtgraf	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Moritz	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Landtgraf	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ludwig	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
der	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Jünger	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Marggraf	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Jochim	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ernst	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
rc	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alhier	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ankommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Decembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vmb	O	_	_	_	_	_	_	_	_
10	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Uhren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durlach	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
geritten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vmb	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vhr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ante	O	_	_	_	_	_	_	_	_
m	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Liechtenaw	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
angelangett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seindt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grosser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Februari	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
FrawMutter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
J	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
g	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hofmeister	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rendtmeister	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alhir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angelangett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

x	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leichwagen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hinauß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geschicket	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mülberg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Linckenem	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Grabe	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hockenem	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kanten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aprilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Geerenstein	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
f	O	_	_	_	_	_	_	_	_
n	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Geißmar	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lewen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Borcholten	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meil	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
30	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aprilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schneverding	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Frawmutter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jhre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
g	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Scharnbeck	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
verreÿsett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Artlenburg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Elbe	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bergerdorf	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tollenspicker	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Elbe	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
winsem	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Scharnebeck	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meil	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
24	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Orgell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beschlagen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
26	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bergerdorf	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
27	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hamburgk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bergerdorf	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1603	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Praetori	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andere	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Musici	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
scharnebeck	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Libberstede	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
11	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Langwedell	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Febr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
botte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cassel	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
wiederkommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
24	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Februari	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gräfinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hoye	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
d	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwartzb	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fräwlein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ankommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
15	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aprilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
oßnabrugker	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bischofthumb	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dam	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
groß	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dreckförde	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gülden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pellican	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
17	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bergerdorf	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
31	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vesselhofen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pafgenger	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aufstoessig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Verden	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
delmenhorst	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hude	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Münster	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stifft	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wilßhausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weissen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
kloppenburgk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
15	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Löningen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Haselunde	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
städtlein	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hase	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
vorüberleüffett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Roßkam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ampt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Lingen	I-LOC	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lingen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gülden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Adeler	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vestung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
23	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Collegia	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
universitatis	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Lugdunensis	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anatomicam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
domum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fechtschuell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
oben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Biliothecam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schiesreÿen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stube	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schützen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fenstern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Comites	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hollandiae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebrennett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schön	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gesehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
S	B-LOC	_	_	_	_	B-PER	_	_	_
Peters	I-LOC	_	_	_	_	I-PER	_	_	_
Kirche	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Haag	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Briell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
30	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vlissingen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
König	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Engelandt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
pfandtsweiß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zugehörig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
landtgerichte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vortt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gesieglett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Capitans	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Engell	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
grossen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Orlogschif	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
drache	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
genandt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
flutt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hernach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
für	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ancker	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gelegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Londen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
ankommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schiffe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Thembse	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tieboltz	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Altt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Tresbrier	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
gebawett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wäere	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
krone	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Krönung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Königs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Königinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zugleich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Königß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bibliotheck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
27	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schlos	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fontaine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemächer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jungen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
doulphin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junge	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Princessin	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
31	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schasteauteri	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dorman	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lewen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leporteapesson	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Novembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nanzi	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grosse	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
S	B-LOC	_	_	_	_	B-PER	_	_	_
Nicola	I-LOC	_	_	_	_	I-PER	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Oxenhorn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
29	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Decembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorßler	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gudenßbergk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
städtlein	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
11	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Januaris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schneverding	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wesselhöven	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

NotaBene	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Februarÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Natus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
filius	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Comiti	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Anthonio	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nomine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anthonius	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Henricus	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
horam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
m	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
45	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ante	O	_	_	_	_	_	_	_	_
m	O	_	_	_	_	_	_	_	_
quem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Deus	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
diu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
conservare	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dignetur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
21	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Februarÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Burgerdorf	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
24	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Feb	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Achim	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bremen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Delmenhorst	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
horam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
12	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ankommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hoc	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nottaufe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geschehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gefattern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einkommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9ten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hitzacker	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
12	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hohen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
kruge	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
13	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Luchow	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Görde	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
scharnebeck	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
22	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hanningßbuttell	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gamessen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Alte	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
hohenlohe	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
hir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jungen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sohne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Grafen	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Hanaw	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
18	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lambert	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Januaris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Augenaw	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
gezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vnd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grosses	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wassers	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geblieben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Januarÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pfortzheimb	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Adler	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ettlingen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
½	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Drachen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
26	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Januarÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rastadt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Marggraf	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Durlach	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
bechegenett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rastadt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stolhofen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Engell	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Friedebergk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Augustus	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Zelle	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
hir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ankommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aprilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wesselhöwen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schneverding	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
16	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wirtenberge	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
Johan	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Friederich	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
rc	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dannenbergk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
ankommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

NotaBene	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
22	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
finis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
morbi	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Augusti	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Örenborgk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wolmerstede	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
schlos	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
flecken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Colbitz	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Jagthaus	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beedes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ertzbischof	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Magdeburgk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zustendig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wildtbahne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gardeleben	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
13	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Altenstadt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ultzen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
11	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Decembris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Scharnebeck	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
29	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Meineß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reittschmiedes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
spinnerschen	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
verlöbnuß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
25	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Luneburgk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gulden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rahthauße	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
28	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7bris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☉	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Meineß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schmiedes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hochzeitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8bris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Darchow	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Elbe	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Peutzenborg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
21	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9bris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wollgast	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
m	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Xbris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Scharnebeck	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
18	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Februari	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Scharnebeck	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meil	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
19	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Februari	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Luneburgk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Winsen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyl	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
28	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hitzger	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

x	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hamburgk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gulden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hellm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ibi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fuit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
quoque	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Divor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
26	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erfordern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Newenhauß	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
gezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ubi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diva	O	_	_	_	_	_	_	_	_
praesens	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fuit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
30	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hitzger	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7bris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gamessen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Brunschwieg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7bris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gröningen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Friedebergk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Peterweyll	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meill	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
18	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7bris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Passum	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meil	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hilligen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Rade	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Delmenhorst	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
19	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8bris	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Newstadt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
5	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Parchimb	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
28	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♃	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Presetz	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
dorf	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lentzen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
stadt	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Perlebergk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Febr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♂	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Loitz	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
x	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Febr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☽	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Klempenaw	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_

2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
m	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dannenberg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hitzger	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
29	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Junÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
☿	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Langendorf	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
m	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Greÿfenbergk	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meyll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
facit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♀	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grösseste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
kirche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zeughaus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Artus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hoff	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wälle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vestung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Biblioteck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
x	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Blockhauß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Laterne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_
haben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stügken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anfang	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geschossen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
120	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
haben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
getrillett	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Abzuge	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
12	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stugken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Moßcatierer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
loßgebränth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Julÿ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
♄	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Carthaus	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meÿll	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
