TOKEN	NE-COARSE-LIT	NE-COARSE-METO	NE-FINE-LIT	NE-FINE-METO	NE-FINE-COMP	NE-NESTED	NEL-LIT	NEL-METO	MISC
#language=de
#document_id=LP (see https://github.com/ole-meiners/NER-evaluation/blob/main/README.md)
So	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
itzo	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nöthig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seyn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wird	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anzuführen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
letzt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verfertigten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verwichenes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
13	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
revidirten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Auffsatz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
melden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
abgelegter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allgemeiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dancksagung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
also	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geschrieben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Lieber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
habe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
minutissima	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gebuhrt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
köstliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gedancken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Ihr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seliger	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vater	O	_	_	_	_	_	_	_	_
war	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Michael	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Werner	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anfänglich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Poppenhausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
in	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Francken	I-LOC	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachdem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Papisten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vertrieben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Geschwenda	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
im	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Arnstädtischen	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
letztlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
37	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Grießheim	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
an	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
der	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Ilm	I-LOC	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
gewesener	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pfarrer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mutter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weyland	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Anna	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Maria	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wernerin	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vornehmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weltberühmten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Philologi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
M	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Joh	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Weitzens	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Rectoris	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
des	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Hoch	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
=	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Fürstl	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Sächs	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gymnasii	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gotha	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
jüngste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tochter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Wobey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
billig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOttes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
unermeßliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnade	O	_	_	_	_	_	_	_	_
preise	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
danckbar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sage	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Wer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnaden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kinde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angenommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
?	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rudimenta	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Latinae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Linguae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Graecae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
legte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vater	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welcher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOttes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnade	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
brachte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eilfften	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meines	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Alters	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Trivial	O	_	_	_	_	_	_	_	_
-	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schule	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Königsee	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
M	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Michael	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ludwigen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Rectore	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
prima	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Classe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8ten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
locum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bekam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verflossenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fünffviertel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
liebe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eltern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wiederum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hause	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nahmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
An	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1669	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
23	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Septemb	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hieher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hoch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gräflich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Landschulen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schickten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Pietas	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ad	O	_	_	_	_	_	_	_	_
omnia	O	_	_	_	_	_	_	_	_
utilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Es	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hatten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hoch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gräfl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnaden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anbey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gnädigst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gefallen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dürfftigkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Armuth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
reflectiren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Liessen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dannenhero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
D	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Söffingen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
General	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Superint	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

In	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Homileticis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gieng	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Circulos	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
M	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gräfen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachgehends	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Archi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
-	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Diac	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Jedoch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stärckte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vermittelte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
An	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1685	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hiesigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stadt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ministerio	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorgegangegener	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Veränderung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sonderbahren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnaden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hochgebohrnen	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Grafen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
und	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Alberti	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Antonii	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
der	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Vier	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Grafen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
des	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Reichs	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Grafen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwartzb	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
und	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Hohnstein	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
etc	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Nachdeme	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dergleichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
oben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erwehnet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andernmahl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nemlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vom	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Diaconat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Archi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
-	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Diaconat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beruffen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ichs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
rathsam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
befand	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ehestand	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
begeben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verlobte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gottes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
weiser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Direction	O	_	_	_	_	_	_	_	_
An	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1687	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ipso	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Concordiae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
damahligen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jungfer	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Sophia	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ludoämilia	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Straubellin	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weyland	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Antonii	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Straubels	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Archi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
-	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Diaconi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Franckenhausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
eheleiblichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ältesten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tochter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wurde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
12	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sept	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ejusd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anni	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Franckenhausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
getrauet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
sey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Danck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
für	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christenthum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welches	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Diarium	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ausweisen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wird	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hierüber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wünschen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
möchte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
es	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hielte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dergleichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
könten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dieselbige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darnach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
publiciret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
würde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
manche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schöne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Erbauung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Förderung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christenthums	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denenselben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nehmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seyn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Eben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
solches	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Büchlein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hielte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pfarr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Amte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Ob	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gleich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wofür	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ewig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gedancket	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
!	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seele	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
behalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
haben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dennoch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dieselben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Masern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bedenckliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reliquien	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hinter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gelassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
davon	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hefftigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Husten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Heisserkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viele	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bekommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
es	O	_	_	_	_	_	_	_	_
endlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
s	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
v	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Scabiem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ausschlug	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welcher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
achthalb	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
getragen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Was	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachmahls	O	_	_	_	_	_	_	_	_
für	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diese	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
übrige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ehe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sorgen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehabt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOTT	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
am	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bekandt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erhalte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hertzen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Einigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rahmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fürchten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Dienstags	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ließ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Beicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vater	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Collegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
M	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Andreas	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gölitzen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
wohlverdienten	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Archi	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
-	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Diac	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allhier	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erbitten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
legte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
demselben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nochmals	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
offtmals	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gethan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Beichte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hertzlicher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Demuth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bußfertigkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ab	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
empfieng	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darauf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
heil	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Andacht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
H	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Abendmahl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
betete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
danckte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hertzen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darzu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
selbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Abend	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vorlesung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einiger	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gesänge	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Psalmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dienlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zuspruch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hand	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gieng	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
habe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Danck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Güte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diesem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Diener	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sterben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dieser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Unterschiedlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gemeinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erwiesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
!	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ergetze	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
abgeschiedene	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seele	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Freuden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hand	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bewahre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hier	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ruhe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kammer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beygesetzten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gebeine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aufferstehung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seele	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ewigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vereiniget	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
behüte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hoch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fürstl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrschafft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hochlöbliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Regierung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Amt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rath	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gantzes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Land	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kirchen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schulen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
für	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ubel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
behüte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unsere	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seelen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
behüte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unsern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ausgang	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eingang	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ewigkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Amen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
!	O	_	_	_	_	_	_	_	_

in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
öffentlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Druck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gegeben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1724	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Lässet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
uns	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOTT	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tugendhafften	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Welt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wohlangesehenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eltern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebohren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
haben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
um	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dancken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ursache	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

So	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Familie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
betrifft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
es	O	_	_	_	_	_	_	_	_
keine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eitelkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wenn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
behaupten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unterstehe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ältisten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwartzburgischen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Landen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seßhafft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andere	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Uhr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Groß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mutter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Frau	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Anna	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
gebohrne	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Breitenbach	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Nunmehro	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wolte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
länger	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anstand	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nehmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zwecke	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reise	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Paris	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
guten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wissenschafften	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
üben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
näher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
kommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weshalb	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gedachtem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Decembr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tour	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachdeme	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
selbiger	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gegend	O	_	_	_	_	_	_	_	_
liegende	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Oerter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Augenschein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
genommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cameraden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reise	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angetreten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_

bin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
also	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zurück	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Amboise	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Blois	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Orleans	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
gegangen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
15	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dec	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Paris	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
angekommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
habe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fast	O	_	_	_	_	_	_	_	_
halbjährigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Uffenthalt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
derer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maitres	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bedient	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
keine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gelegenheit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorbey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gelassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gesellschafften	O	_	_	_	_	_	_	_	_
honetter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gelehrter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leute	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
befinden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
4	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Iunii	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1685	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
trat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zurück	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reise	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Normandie	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hielte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tage	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rouen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gieng	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weiter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
See	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Havre	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
de	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
grace	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
vorbey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nacher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Amsterdam	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
woselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
27	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Iunii	O	_	_	_	_	_	_	_	_
glücklich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angekommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nacher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Harlem	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leyden	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Haag	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mastrich	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
abgegangen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachhero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rhein	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Acken	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cölln	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Trier	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Franckfurth	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reise	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fortgesetzet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
endlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Septembr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1685	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Meinigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOttes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnade	O	_	_	_	_	_	_	_	_
glücklich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angelanget	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
damalige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hoch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gräfl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrschafft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bezeugete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
treue	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dienste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
solches	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gnädiges	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vergnügen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachhero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
selbige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aufgeben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
muste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zutragenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnade	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vielerley	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hohe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Proben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unterthänigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dancknehmigkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gegeben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ann	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1692	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hochgedachten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Graf	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Albrecht	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Anthons	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Hoch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gräfl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnaden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cantzley	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Director	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Franckenhausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
bestellet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wurde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hoch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gräfl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnad	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Erlaubniß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ohne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Abbruch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anderweitigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Verrichtungen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geschehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
können	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gleichwol	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ferner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
a	O	_	_	_	_	_	_	_	_
consiliis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
behalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Directorium	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seniorat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
-	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cantzley	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
continuiren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vermocht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
haben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

So	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hiesige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dienste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
betrifft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
obgedacht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1692	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cantzley	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Director	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Franckenhausen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
bestellet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Vielleicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diejenige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ietzo	O	_	_	_	_	_	_	_	_
um	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
neben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sind	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zeugniß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wohlmeynung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dergleichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Art	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sattsamlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erkennen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gegeben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihrer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Verbesserung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
etwan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erlangter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Geschicklichkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anderes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beygetragen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allmächtigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
sey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ebenfalls	O	_	_	_	_	_	_	_	_
inbrünstiger	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Danck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gesaget	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Masse	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angewachsenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bemühungen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kräffte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gegeben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gnädigsten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrschafft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
solches	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gutes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Angedencken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
obgedachte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
treue	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dienste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewürcket	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vielerley	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gnädige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schrifft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mündliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Contestationes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Muth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemachet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dergleichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schweren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Occupationen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dabey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
öffters	O	_	_	_	_	_	_	_	_
keiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geringen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gefahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
exponiret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beständig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auszuhalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
pflegte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sagen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Am	O	_	_	_	_	_	_	_	_
21	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maii	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dieses	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahres	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ließ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
derselbige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hiesigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pastorem	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Elias	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Sommern	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Beicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vater	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erfordern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gab	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sogleich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
selbsten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weitläufftigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geistlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gantz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Theologischen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Discurs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erkennen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anhangender	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leibes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwachheit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bißhero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Amts	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weltliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Geschäffte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Theil	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besorgen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
können	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dabey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
um	O	_	_	_	_	_	_	_	_
desto	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gelegenheit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewonnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gefunden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seele	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bedencken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lieben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
prüfen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Was	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
öffters	O	_	_	_	_	_	_	_	_
inzwischen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erfolgeten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Besuchungen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
derer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Geistlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anderer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorgekommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weitläuftig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anzuführen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ob	O	_	_	_	_	_	_	_	_
es	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gleich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
guter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Erbauung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
manchen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vieles	O	_	_	_	_	_	_	_	_
würcken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
könnte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
13	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
rückete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
endlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
letzten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Abdruck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
heran	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
frühe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Uhren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tödtlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bangigkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hertzens	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
derer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diesem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
letzten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sitze	O	_	_	_	_	_	_	_	_
retirirenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lebens	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Geister	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einstellete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
am	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erfolgeten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zuspruch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sowol	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Raths	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leib	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medici	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mehrgedachten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Pastor	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Sommern	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ungefähr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
um	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Uhr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nachmittages	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
declarirte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ersten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deutlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wohl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wisse	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
es	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ende	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Augenblicke	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bereit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
etc	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
15	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ianuar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angestelter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ansehnlicher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bestattung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kirchen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Zur	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Aufferstehung	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Christi	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
einfältig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorgestellet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
M	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
PAULO	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
MARTINO	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
SAGITTARIO	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Stiffts	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
=	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Prediger	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
und	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
des	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Consistorii	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Assessore	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mutter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Frau	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Barbara	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Michael	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Neandri	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Archi	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
-	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Diaconi	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Neustadt	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
an	I-PER	_	_	_	_	I-LOC	_	_	_
der	I-PER	_	_	_	_	I-LOC	_	_	_
Orla	I-PER	_	_	_	_	I-LOC	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eheleibliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tochter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
81sten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihres	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Alters	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verstorben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachdem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
86	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kinder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kindes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kinder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kindes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kindes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kinder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erlebet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Nachdem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
um	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medicin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Chymie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hochverdiente	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Professor	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Leipzig	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
D	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Johann	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Michels	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
desto	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besserer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tractirung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weitläufftigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Praxi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vieler	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schweren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
laborum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Chymicorum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
raresten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bibliothec	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
continuation	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
trefflichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
locorum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
communium	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
guten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stande	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
halten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allezeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Candidatos	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medicinae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Museo	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
renommirten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
laboratorio	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tische	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gantz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
umsonst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ohne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geringste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aufwendung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hatte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Patienten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besuchen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ließe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dahero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Praxi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fidelissime	O	_	_	_	_	_	_	_	_
informirete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grossen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Glücke	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sichs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
domahls	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gleich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fügete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Enderung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemeldeten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
domesticis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorgienge	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
D	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Michels	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
recommendation	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meines	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ältern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bruders	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fürstlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sächs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leib	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medici	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allhier	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nehmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
versprochen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Alß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
änderte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vorsatz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
begab	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOttes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Namen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leipzig	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jehna	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aufgehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hierdurch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erlangete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bequemste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verbesserende	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gelegenheit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
kostbaren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Studio	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medico	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fernerweit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
perfectioniren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Alß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
also	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Studien	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grossen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nutz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vergnügen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leipzig	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
aufgehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vitae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Academicae	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deputiren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewöhnliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allbereit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verflossen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
empfunde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sondere	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Begierde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allzulange	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reise	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
frembde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lande	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anzustellen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
(	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worzu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
jetzo	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angeführte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reisen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
salivam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
moviret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
)	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ansehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
rühmlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
solche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besuchen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sondern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zuförderst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medico	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nützlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
massen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gelehrten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leuten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ereignenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
conversation	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bequeme	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gelegenheit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erlanget	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medicin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stets	O	_	_	_	_	_	_	_	_
höher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
steigenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
chymie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
desto	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vollkommener	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
machen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weil	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meisten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vornehmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Städten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Röm	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Reichs	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zwar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
offt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gutes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nüzlichers	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lernen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
entferneten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ländern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
stellte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diese	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reise	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Cölln	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Coblentz	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Franckfurth	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
am	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Mayn	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nürnberg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ingolstadt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Augspurg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
München	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tyrolischen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Alpes	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Inspruck	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Trident	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
auff	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Venedig	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Padua	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
woselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorgesetzter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
massen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
studium	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anamico	O	_	_	_	_	_	_	_	_
-	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Chirurgicum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
best	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
möglichst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
excoliret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vielen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Krancken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hospitälen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
öffters	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besuchet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Italiänischen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sprache	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geübet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Ob	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zwar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anfangs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auff	O	_	_	_	_	_	_	_	_
guth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
befinden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
offtbelobten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
D	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Michels	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lieben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Meinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
willens	O	_	_	_	_	_	_	_	_
war	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hamburg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
niederzulassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wohin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorhin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
berühmten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Langermänner	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andere	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vornehme	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leute	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eingeladen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Nachdem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sichs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
damahls	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gantz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unvermuthet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fügete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
um	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hiesigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ort	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hochverdiente	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bürgemeister	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Stadt	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
=	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Physicus	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
und	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Polyhistor	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
D	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Reinesius	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hier	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leipzig	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
wendete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
befunden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Meinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
rathsamer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seyn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lieben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vaterlande	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dienen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welches	O	_	_	_	_	_	_	_	_
billig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorzuziehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Begabe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
also	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gottes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Namen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1661	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mense	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Novembri	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hierher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welches	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
niemahls	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gereuet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
es	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gefiel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gütigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medicinische	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wissenschafft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Praxin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medicam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dergestalt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
segnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alleine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hier	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stadt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hiesigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lande	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sondern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Städten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dieser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gegend	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vornehme	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemeine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leute	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sonderes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vertrauen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bekommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dergleichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fast	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schönburgischen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verschiedenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fürstlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gräfflichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Höffen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geschehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
etlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bestallungen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Haus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erhielte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Patienten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Medicinischen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rath	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beyzustehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
öffters	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unmüglich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fiele	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Verwaltete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
also	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dieses	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sonder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Unwillen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angetragenes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Amt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lang	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
höchst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gemeldeteter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Princeßin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Durchlauchtigkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ende	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Hernach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Maria	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Elisabetha	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1686	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
6	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Iulii	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
D	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Friedrich	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wilhelm	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Claudern	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Medic	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Practico	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ehelich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vertrauet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1687	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Septembr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
todten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sohn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1689	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
22	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aprilis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Göttliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Güte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
noch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lebenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sohn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gabriel	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Friedrich	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grossen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Freude	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Welt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bracht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
endlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Johann	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Christian	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welcher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Universität	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Jehna	I-LOC	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
treuer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
special	O	_	_	_	_	_	_	_	_
-	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anführung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
berühmten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
D	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wedels	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
derer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Professorum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
theoriam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
medicam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tractiret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hierauf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vereinigten	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Niederlande	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
verreiset	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vornehmlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leiden	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
seine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
studia	O	_	_	_	_	_	_	_	_
continuiret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Seit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diesem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dreyen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mahlen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schmertzlicher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zufall	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gelencke	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lincken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schenckels	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hefftig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angegriffen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welches	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorhin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
offt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pferde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verrichteten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Reisen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Täg	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nächtlicher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
öffterer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Steigung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hiesigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schloßberges	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unbillig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beymesse	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
hat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gedämpfet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hieher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darvon	O	_	_	_	_	_	_	_	_
befreyet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Jena	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gedruckt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Johann	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Jacob	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Bauhofern	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Was	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Botanicis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anatomicis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
&	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Chirurgicis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dazumahl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allda	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
floriret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
habe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nichts	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verabsäumet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

So	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seeliger	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Doctor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
selbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eigenhändig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verheyrathete	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Frauen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Töchter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seelig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Verstorbene	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fünff	O	_	_	_	_	_	_	_	_
liebe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kindes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kinder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erlebet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seeligen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Frau	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Apotheckerin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erzeugte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Töchterlein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Susanna	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Magdalena	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dieser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zeitlichkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
befindet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nebst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ältesten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Frau	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
jüngsten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jungfer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tochter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zweyen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eyd	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Männern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weil	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Floß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Verwalter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hoch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fürstlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrschaffts	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dienste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
abzukommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vermocht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
grosser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Betrübnüß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seeligen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vater	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ge	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
leite	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ruhe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bettlein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Gleichwohl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darbey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gantz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bettlägerig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
solcher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gestalt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seelige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mann	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hierinnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Güte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gottes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bitte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
offtmahligen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Muthmassung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewähret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hoffte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vielfältig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gedachte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ohne	O	_	_	_	_	_	_	_	_
langes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lager	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bald	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ehe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
man	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sichs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
groß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
versähe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aufgelöset	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
treuen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Diener	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christi	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Dreyfache	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Crone	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ansehnlicher	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bestattung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weyland	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wohl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ehrwürdigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vorachtbaren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wohlgelahrten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
HERRN	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
JOH	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
GEORGII	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Heinolds	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
47	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
treu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verdienten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seelensorgers	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gleina	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Füstl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leuchtenburgischen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ambts	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bezirck	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
10	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
September	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1691	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
entschlaffen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
14	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ejusdem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kirchen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
begraben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Psalm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
CXVI	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
7	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
8	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Rudolstadt	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gedrukt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Johann	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Rudolph	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Löwen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mutter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Räbin	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Nahmens	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Barbara	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Sonderlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hefftigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
infection	O	_	_	_	_	_	_	_	_
de	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1633	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Krancken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
habe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ümgehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
müssen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihrer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
30	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besonders	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schüler	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kinder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Parentum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
honoratiorum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rücken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
habe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
helffen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Grabe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tragen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Daselbsten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
habe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehöret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
D	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Jac	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Martini	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
D	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Paulum	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Roeberum	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
D	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Johann	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Hülsemann	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
D	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wilhelm	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Lyserum	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aufhebung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ChurFürstl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
HoffStadt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lichtenburg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Diener	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ausgedienet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
habe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Altenburg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
gewendet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
privat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Praeceptor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aufgehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
biß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vorschlag	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
abgelegter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gast	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Predigt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dominica	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Esto	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mihi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1644	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Absterben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
M	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Joh	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gerbins	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hoch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Edl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gestreng	O	_	_	_	_	_	_	_	_
etc	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Friedrich	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wilhelm	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
von	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Lichtenhan	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gleina	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
etc	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hochlöbl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Consistorio	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Altenburg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
praesentiret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dominica	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Oculi	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Prob	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Predigt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
admittiret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Montags	O	_	_	_	_	_	_	_	_
post	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Laetare	O	_	_	_	_	_	_	_	_
d	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
31	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martii	O	_	_	_	_	_	_	_	_
examiniret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zuvorhero	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
22	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Martii	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vociret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
April	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pfarr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ampt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
doselbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ordiniret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fürstl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Durchl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eiusdem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gnädigst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
confirmiret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

In	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wehrenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Lob	O	_	_	_	_	_	_	_	_
!	O	_	_	_	_	_	_	_	_
friedlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ehestande	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
uns	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
barmhertzige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOTT	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
gnädist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gesegnet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
tauffen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Annam	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Blandinam	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
24	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
April	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1645	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Annam	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Barbaram	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
26	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Octobr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1647	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Annam	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Catharinam	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
April	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1650	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anna	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Blandina	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
gestorben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1646	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andere	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anna	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Barbara	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1666	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
20	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Februarii	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wolffgang	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Schefflern	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Pastorn	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
anfänglich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rießdorff	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
der	I-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
Dehme	I-LOC	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ietzt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Niedergerßdorff	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
nahe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Juterbock	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
copuliret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
An̅o	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1677	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sanfft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
selig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
entschlaffen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_

die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dritte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anna	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Catharina	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1668	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
24	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Novembr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Johann	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Thymen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Pfarrern	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Bremßnitz	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachgehends	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dessen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hintritt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1682	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
24	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Novembr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gottfried	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Heinrich	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Zembsch	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Pfarrern	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Tettau	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
verheyratet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Herodes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
hat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zwey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mahl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gesucht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
üm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zubringen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
böse	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Buben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eigene	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pfarr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kinder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
gehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erleuchtet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
es	O	_	_	_	_	_	_	_	_
selbst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bekannt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
depreciret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Nun	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hilff	O	_	_	_	_	_	_	_	_
uns	O	_	_	_	_	_	_	_	_
HErr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dienern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
deinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
theuren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Blut	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erlöset	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seyn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bösen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schnellen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tod	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
behüte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
uns	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lieber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
HErre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
!	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Diese	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
liebe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eltern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
haben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bald	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
leiblichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Geburth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
21	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ianuarii	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vorerwehnten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahrs	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geistlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wiedergeburth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
heiligen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tauffe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
befördern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nahmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Johann	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wilhelm	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
benennen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sind	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tauff	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pathen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wilhelm	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Müller	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Kön	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwed	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Rittmeister	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
und	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Freysaß	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wasserthalleben	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herr	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Johann	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Keyser	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
der	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gräfl	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Stiffts	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
=	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Schulen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ebeleben	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
Rector	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Frau	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Fridelena	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Magdalena	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Herrn	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Volck	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
=	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
mar	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Happens	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
damahligen	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Cantzley	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
=	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Directoris	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Leutenberg	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
/	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
hernachmahls	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Fürstl	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Sächß	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Geh	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
.	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Raths	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
und	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Cantzlars	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	I-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Weimar	I-PER	_	_	_	_	B-LOC	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ehe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Liebste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Beyde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eltern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
haben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Aufferziehung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Dingen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ins	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zehende	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gottesfurcht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angewiesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kirchen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schulen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fleißig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
denn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Grund	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zur	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wissenschafft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christenthums	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geleget	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schreiben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stücken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erlernet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
künfftigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Be	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ruff	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vorhaben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nöthig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gewesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
darauf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zehenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meines	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Alters	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
liebe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mutter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
siebenzehenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lieber	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vater	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
verstorben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Anno	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1696	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Einbruch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
böser	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leute	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Laden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2000	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rhlr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
besten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wahren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beraubet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Handels	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Büchern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
um	O	_	_	_	_	_	_	_	_
500	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rthlr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
böse	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schuldner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
also	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zusammen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2700	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Rthlr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schaden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Verlust	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebracht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welches	O	_	_	_	_	_	_	_	_
harte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stände	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sind	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
doch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
höchste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
seine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seegens	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hand	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
abgezogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dadurch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
etwa	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Armuth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gerathen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dafür	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Güte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
allstets	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dancke	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bitte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
/	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bis	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ende	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnade	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ferner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erhalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wolle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Wir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wollen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
demnach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihrem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gnädigsten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Begehren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anjetzo	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachkommen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
was	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wohl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1727	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
d	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
20	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Febr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1739	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
d	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
19	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ian	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Güte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
HErrn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
über	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihrem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Pappier	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebracht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ew	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Liebe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wenigem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
anzeigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

So	O	_	_	_	_	_	_	_	_
muß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
billig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ausbrechen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wenn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gute	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bedencke	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
barmhertzige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vater	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Himmel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bewiesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hat	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Unter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ist	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geringste	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
recht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erbaren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Welt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hochgeachteten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eltern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
1678	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ian	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Morgens	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zwischen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
2	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
3	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Uhr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Langenburg	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hohenlohischen	B-LOC	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
diese	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Welt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gebohren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Sonderlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gieng	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihrer	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beyderseits	O	_	_	_	_	_	_	_	_
löbliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sorgfalt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dahin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wohl	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erzogen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
einem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unbefleckten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leibe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aufwachsen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
möchten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Doch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
habe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
leider	O	_	_	_	_	_	_	_	_
!	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zwantzigsten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahre	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gnugsam	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erkannt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ab	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geleget	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
manche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eitelkeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sünde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angesehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ja	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nach	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Stande	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vieles	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nützlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
doch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
im	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wachsthum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Christenthums	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schädlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hinderlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
war	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
solchen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Heimsuchungen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fieng	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
recht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOttes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Wort	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mercken	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Scrivers	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Seelen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schatz	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
rechter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Begierde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vieler	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Erbauung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Trost	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
doch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
kunte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
damahls	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wort	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOttes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
noch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
recht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wurtzel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fassen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
indem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Umgang	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eitel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gesinnten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leuten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dann	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wann	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hinreissen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ließ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
die	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Krafft	O	_	_	_	_	_	_	_	_
des	O	_	_	_	_	_	_	_	_
eingepflantzten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Guten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hinderte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Denn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
es	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dessen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Fügung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
noch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Frau	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Mutter	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lebzeiten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zwar	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihrem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Tode	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ausgemachet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
worden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
war	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welchem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bruder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
heimfallen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sollte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
das	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Loos	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nunmehro	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ältesten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Bruder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
getroffen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hatte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_

so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nahm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Derselbe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nebst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gemahlin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
recht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
willig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auf	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erwiesen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
lang	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
war	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Brüderliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Schwesterliche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Treue	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Liebe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ja	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
viel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gute	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Versorgung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
als	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Eltern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehabt	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
kan	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wahrheit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nachrühmen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
den	O	_	_	_	_	_	_	_	_
9	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Jahren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aufgehalten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unfreundlich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
angesehen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vielweniger	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unschönes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wort	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gegeben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
welches	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seegens	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
reiche	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
noch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
an	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kindern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kindes	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kindern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geistlichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
leiblichen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Seegen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vergelten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wolle	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Doch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
da	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
schwersten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Leiden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
durch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOttes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
Gnade	O	_	_	_	_	_	_	_	_
entschloß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Demuth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seinem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
heiligen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gerechten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Willen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unterwerffen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
meinen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Kindern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vater	O	_	_	_	_	_	_	_	_
=	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Treue	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Vorsorge	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ergeben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
so	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erquickte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mein	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOtt	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wenn	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mitten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Angst	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wandelte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
und	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ließ	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
erfahren	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
daß	O	_	_	_	_	_	_	_	_
er	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Noth	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
seiner	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Zeit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
wieder	O	_	_	_	_	_	_	_	_
heraus	O	_	_	_	_	_	_	_	_
reissen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
würde	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

So	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
gehet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dasjenige	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
was	O	_	_	_	_	_	_	_	_
unsere	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hochsel	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Frau	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Gräfin	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lobe	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihres	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOttes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ansehung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihm	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Lebenslang	O	_	_	_	_	_	_	_	_
empfangenen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vielen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Wohlthaten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
aufzuzeichnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
beliebet	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Wir	O	_	_	_	_	_	_	_	_
fügen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
billig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hierbey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
weil	O	_	_	_	_	_	_	_	_
es	O	_	_	_	_	_	_	_	_
doch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zum	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Preisse	O	_	_	_	_	_	_	_	_
GOttes	B-PER	_	_	_	_	_	_	_	_
gehöret	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hinzu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
:	O	_	_	_	_	_	_	_	_

Massen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Sie	O	_	_	_	_	_	_	_	_
nicht	O	_	_	_	_	_	_	_	_
alleine	O	_	_	_	_	_	_	_	_
von	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Ihrigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vieles	O	_	_	_	_	_	_	_	_
zu	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Erquickung	O	_	_	_	_	_	_	_	_
der	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Nothleidenden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
willig	O	_	_	_	_	_	_	_	_
hergaben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
;	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sondern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sich	O	_	_	_	_	_	_	_	_
auch	O	_	_	_	_	_	_	_	_
vor	O	_	_	_	_	_	_	_	_
dieselben	O	_	_	_	_	_	_	_	_
bey	O	_	_	_	_	_	_	_	_
andern	O	_	_	_	_	_	_	_	_
mildthätigen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Hertzen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
sehr	O	_	_	_	_	_	_	_	_
intereßirten	O	_	_	_	_	_	_	_	_
,	O	_	_	_	_	_	_	_	_
damit	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihnen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
in	O	_	_	_	_	_	_	_	_
ihrem	O	_	_	_	_	_	_	_	_
Elend	O	_	_	_	_	_	_	_	_
geholffen	O	_	_	_	_	_	_	_	_
werden	O	_	_	_	_	_	_	_	_
möchte	O	_	_	_	_	_	_	_	_
.	O	_	_	_	_	_	_	_	_
